是靚晚 茄汁甜椒魚柳

家母都幾好創意
日日唔同口味

遲左10分鐘

準時師

其實黎黎去去都係個幾味

幾正

開胃

是

高質

魚柳正，冇骨可以大大啖食

樓主老母？～

是
因為本人是「堅持絕不吐骨剝殼主義者」

點解可以日日咁早食飯

早食飯對身體好D

啲魚柳係咪炸架？

好大個口

開大穫油煮魚

是
要炸一炸先
因為呢D平價魚會有雪味
炸一炸辟咗陣雪味
食落又會香口D

得我可以滿足到佢

米色拉

印度仔伯母幾時開私房菜
好想試伯母手勢

定廷餐廳

我可以色

佢都係得幾味餸見得吓人
仲會時不時拎D暗黑料理出黎

好好食 好開胃 囧

你放幾點.... 咁快食得飯

色情師

5點

咸濕師

我都是 有骨的一律不吃

印度佬阿媽買咗氣炸鍋未

未

伯母會唔會落BBQ到幫手

我會叫定延幫我剝

用口剝

印巴食完飯夠鐘食藥了

又炸

好撚正啊

是
用口幫我剝蝦殼

定延丸吞之術越來越進步

我每次遲左番屋企佢都係最尾個表情

煎炸師

兜油炸左幾多日

想睇暗黑料理

好黑暗
好似DC咁黑暗

幫我吞得多

我嚟痴餐

好惡